Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (juillet et août 2019)
Slug: new-developers-2019-08
Date: 2019-09-17 17:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Keng-Yu Lin (kengyu)
  * Judit Foglszinger (urbec)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Hans van Kranenburg
  * Scarlett Moore

Félicitations !

